依家先學彈鋼琴好唔好？

十九歲，屋企冇琴，如果要學就要打兼職儲錢買部電子琴。好鍾意蕭邦啲歌，ballade no1 in g minor 同 fantasie impromtu, spring waltz，但難到仆街，無三年都應該彈唔到。想學樣野可以比我發洩下情感，唔開心或開心都可以彈下咁，但先前學樂器全部都三分鐘熱度。想趁考完dse學返樣野，出唔出手好？

你都話三分鐘熱度 唔好浪費錢

我今年都係19
好鐘意Chopin op64好正
以前細個有學 而家買咗部琴學返
學琴冇話咩幾歳學先好
你肯花時間既話，Chopin 啲曲一定都彈到

電子琴唔好 你會學壞個力度同彈法 養成唔好既習慣
你想去到彈到Chopin既程度 應該要買鋼琴

我女友22歲學

我都係差唔多年紀學
學左半年
電子琴彈唔到蕭邦
但你頭幾年應該都去唔到呢個程度

到時先買真琴

（個人經驗，自學唔撚得掂，浪費左半年，一學就揾老師好啲）

我屋企有琴

賣？

又無理由一開波就叫屋企埋坐地嗰啲…

感覺膠啲同輕力啲

數碼琴

thx巴打

鋼琴萬幾蚊買番黎

3年 19歲學 一日練7個鐘應該得

FYI 舒曼20歲先由零開始

有心唔怕遲，加油

有時好羨慕啲中產/有錢父母係咁迫啲仔女
學琴 學小提琴 拉二胡 彈結他 吹色士風

我都好想學

被迫同自己鐘意而學又唔同既
想學同有能力就去學啦

Delay覆多左次 自膠